英冠搞笑界外球

係英冠post見到笑撚死

球證都無發現

樓主都係英冠質素
五十步笑百步

痴線

冇人投訴果下好笑

果個位黑咗，大家都以為邊線

對面同球證都冇發現到

曬得濟企前少少, 人之常情,球證都明白所以唔吹

沙基利落去體驗下啦

全世界都誤會

痴撚線公司

沙基利會轉會去利物浦

會唔會連掉個條友都冇為意

Ching英冠都咁留意
舖定路下年踢英冠？

全部人都當冇事先好笑

見到有人講後面條白線係廣告板

旁證點會睇唔到 咪玩啦

個影好似真係有條白界

樓主連邊界都分唔出，踢英冠應該都唔夠班

係咪又有車禍

炒晒車啦

Twitter個邊炒先唔關禾事

睇d唔睇d, 唔怪得出親都輸波啦

咪針對

係塊板同球員企位 中間重有一條暗白線
個條先係真呀？

差好遠

係

咁都關我事

佢咩都睇唔清狂失波

屌你老味又炒車

波台都玩炒車

終極炒車

睇埋另一邊邊線都係禁區出大約兩格草地（一格完整+兩格半格左右）就到角球旗
所以呢個位應該係o岩

係咪前一晚打完欖球條5 metre line黎

屌你老母又玩針對

唔好誤會
我唔係針對佢

屌

唉 祖狗

可能個埸打場rugby，所以有第二條暗線

上面又炒車

炒左車喎

啱啱黎 係咪發生車禍

邊有可能咁有可能個大禁區同邊線相差咁遠

樓主場場失波唔係無原因

祖狗

適合踢Millwall

祖狗平時個禁區咁撚大 唔怪得成日失波

明明唔關你事都一大堆正評

講得好

廢龍

樓主柒到

樓主

重諗住講咁文尼走位去依d 位屈哂機啦 點知原來炒車

樓主咁嘅眼力打唔打到英乙

樓豬潛左水

推

請珍惜最後一場英超

joe下季去實地考察下

下年踢世超

炒哂車

I was there
我係現場睇都冇為意

牙joe 嘅眼界係咁上下

冇啊 係條邊到啊

笑完未

繼續

???

沙狗我屌你老母 出黎隻秋

洗唔洗book場劃返條界

樓主系幾好笑

Wa

咁唔驚